王丹：習帝不敢出兵 共產黨冇共識

林鄭開記者會，沒有宣布請求中央政府出兵，但依舊譴責市民，也不肯下台，用不知所謂的“以後每日開記者會”來搪塞，甚至用經濟衰退來喊話，

這證明我週四的文章的預測是正確的，那就是：

至少到目前為止，習近平還是不敢出兵，但又不甘心讓步，中共內部一定也還沒有取得共識，於是北京還是希望港府自己解決，但是港府也一籌莫展。結果就是這樣：出來講了一堆廢話，有講跟沒講一樣。香港人的堅持和勇氣，令北京和港府都束手無策，進退兩難。

香港人民太偉大了。

香港加油！香港撐住！

push

link?

非你係武裝革命，如果唔係無乜條件出兵

王丹係咪入唔到香港境？

老實，又唔好支那DNA打過分飛機，支共唔出兵都只係怯美帝囉！！！

從來歷史話你知，支那種政權攞你自己人條命洗驚？？？！！！